維他紙包飲品搞到我好嬲

檸檬茶 朱古力奶 麥精嗰啲
成日插支飲管果陣時篤左塊銀色膜落去啲嘢飲入面 你知啦啲飲管頭又鈍到死 跟住一個唔小心就成啖連埋塊嘢飲落肚 diu

會㗎咩

咁你咪剪開佢倒出嚟飲

無試過

咁係你垃圾姐

下竟然有人唔飲果塊野

唔會飲埋落肚
係個口到會FEEL到

咁係你on9姐

咁撚多糖， 咪撚飲啦

你技巧差姐
用最尖果度篤落去未試過奶野

究竟點解要飲嗰啲紙包飲品 好唔健康